你說愛我等於要把我捕捉~~~~~~~~~~~~~

實在沒法擔起這一種愛